求開大量網頁list, $6000

成日要開幾十個網頁stand by.

唔打機，簡中睇netflix, 簡單office文書。

就是對上網有非常大的要求，幾十個網頁跳來跳去睇。 youtube都十幾個stand-by.

長開24小時，唔想關機。

想要intel list, 要用dvd-rom, 可以用大機箱，最好是機箱的USB及音響插在機箱的上面。

$6000-$7000 左右。

先謝謝各位。

改下你啲習慣好過

顏色紙升級到32GB Ram

巴打係做0.5? 需要同時間開幾十個page

習慣問題，股票開幾個。
youtube十幾個。
新聞十幾個。
facebook, IG, whatsapp, wechat
netflix, spotify
咸網十幾個。

word文件長開都十個左右，keep住update.

唔想改習慣，想用硬件解決我的壞習慣。

謝謝。

你想平又快 但又要intel
intel 低階板超唔到RAM
想開多幾個chrome 就多啲RAM
唔該轉AMD 平又快又有得超RAM

用Edge十幾個網頁都無問題

i5 加128gb ram 得唔得呢

請問如果去到$8000-$9000, 有乜建意？

之前用過AMD, 唔太穩定，怕怕。

Intel 88

慣咗用chrome, 安裝了很多add on.

而且是要開幾十個。

謝謝。

砌機服務 $80 x 1

ASUS 24x DVD Writer $130 x 1

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDDToshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $545 x 1

Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSUAntec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399 x 1

ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19 $459 x 4

AeroCool Corporate Series CS 103 M.ATXAeroCool Corporate Series CS 103 M.ATX $189 x 1

HP EX920 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSDHP EX920 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD $650 x 1

Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200 $1399 x 1

ASRock B460M Pro4 M.ATXASRock B460M Pro4 M.ATX $750 x 1

總額: $5978

非常感謝，這機可以7X24咁用嗎？ 我唔介紹去到$8000-$9000.

amd已經唔係你嗰個年代嘅amd

試下upgrade到600G RAM

求AMD list, 願意改變自己想法，但我唔識超頻什麼的，謝謝。

唔好玩我啦，真係要咁盡？

發覺有D人對AMD印象仲係停留係推土機年代,仲係覺得用Intel先係穩定

對唔住，我幾十歲人，係老土d.
願意改，AMD都無問題。 謝謝。

真
好多fd都係咁諗
cpu變晒啦直頭超i

想知宜家AMD d display card係咪仲係熱過火爐?
定已經改善咗

display card不嬲係熱
唔好用又多bug

主要係睇 ram 嘅數量。

以你嘅情況建議 32/64GB ram 起跳， 底板最好4 ram 糟最高支援 128GB ram 。 64都唔夠就插多2條一樣嘅插落去，一定餵得飽食ram 怪chrome 。

24小時長開對系統係挑戰
要俾錢買靚牛，底板本身嘅電容&散熱好。

文書嘅話直接用APU / intel F字尾以外系列。4K youtube 無問題

建議就算24 都最少一星期熄一次機，因為始終唔係 server ecc 級數。

1 x AMD Ryzen™ 7 PRO 4750G (預訂)
價錢：$2,650

1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
價錢：$1,149

1 x Kingston Fury 64GB (2 X 32GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$2,590

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,167

求list, 請指教，謝謝。

如果我想砌部 AMD 文書機（好過intel?)，要最少32GB，想要1SSD +最少兩個3TB drive
會上YouTube 睇4K video, 唔打機
但會做少少coding, run 下statistics program 咁

會駁落部32吋 mon, 內置graphic 卡夠唔夠做？

budget 約$5000-5500, 大家請出招

請問，這機箱安裝到dvd rom嗎？ 我需要。

咁換nr400

1 x AMD Ryzen™ 7 PRO 4750G (預訂)
價錢：$2,650

1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
價錢：$1,149

1 x Kingston Fury 64GB (2 X 32GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$2,590

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,329

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Jonsbo C2 Aluminum m-ATX — Black
價錢：$249

1 x Noctua NF-S12B Redux 700RPM 120mm Quiet Case Fan
價錢：$115

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,651

唔夠可以俾多一千蚊插多2條ram 去到 64GB

未幫你睇機箱 & DVD ， 再加返先

Intel係龍頭喎

edge = chromium = 用得番晒你 chrome extension

可能係工作需要

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Xigmatek SG02 ATX
價錢：$169

1 x Noctua NF-A8 PWM 80mm Premium Quality Fan
價錢：$100

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,692

加咗DVD機 ，機箱開關制在機頂。
散熱單隻靜音 80mm 夠做。
金牌全日系電容火牛方便長開，但都係建議一星期最少熄一次。 因為就算 伺服器級別長開嘅嘢，開耐咗都會出問題要restart。

可以自己決定俾多一千蚊插多1pair 1 樣嘅ram 去到 64GB

塞得入再講

因為開關位置，轉咗箱喇

不過呢個箱都入到，講明 itx / matx 板
正常atx 牛尺寸

Ctrl + Shift + W

你咪on9啦好無啊
Jonsbo C2
ITX / Micro-ATX (245 * 215 MM)

PRIME B450M-A
mATX 主機板尺寸
9.6 inch x 9.5 inch ( 24.4 cm x 24 cm )

如果唔打機，呢個價位建議Intel

如果要砌6C12T既AMD,你預多$500左右

砌機服務 $80 x 1

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDDToshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$545 x 2

Corsair 100R Window ATX CaseCorsair 100R Window ATX Case $299 x 1

Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSUAntec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399 x 1

ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19 $459 x 2

HP EX920 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSDHP EX920 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD $650 x 1

Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200 $1399 x 1

ASRock B460M Pro4 M.ATXASRock B460M Pro4 M.ATX $750 x 1
總額: $5585

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,297

Sor9 ， Jonsbo 嘅話應該用 U3 ，不過list 已經轉咗 atx 箱。

Amd 4650g $1800
B550M DS3H $750
Corsair Vengeance LPX 16*2 $1250
a2000 500gb $497
WD 3TB Purple WD30EJRX SATA3 6Gb/s /64MB HDD 監控硬盤 $500 *2
vp500 $275
ps15 case $288

= 5860

AMD 同intel ，係呢個級數差別大唔大？

樣樣都食ram

有無人覺得樓主有陣廢老味

少少，但上得黎問算係咁

有錢人有車唔受影響，窮人反而為運動被動付出代價，真心唔明。

有無人幫樓主改下條list

唔好咁啦，我寫我信的，你唔同意，可以屌我。

幾十歲人柒少陣啦
屌你有撚用咩 文字又無影響力

但你出部廢機玩鳩自己就好笑好多

笑啦，體諒吓廢佬唔識電腦野，又想用硬件做到我想要的，謝謝。

我工作都要開好多網頁.

Edge 無咁食ram 咩？ 我以為同chrome 一樣

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 3200Mhz C22
價錢：$520

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ASUS ROG Thor 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$2,580

1 x ASUS TUF Gaming GT501 E-ATX Case
價錢：$1,399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,056

謝謝，我就買這個吧。

好撚正呢個箱呢塊版出黎個樣實好cute

入到windows?

見你藍絲先咁認真砌機比你

我唔係藍，請你當我是蠢閪廢佬黃絲，謝謝。

搭單想請教
上網睇劇為主
得閒玩到普遍online game（好似LOL、魔獸嗰啲咁）
筆直4000-5000$
有無巴打可以幫幫手出招

中央處理器
► Intel Pentium G5400 2核4線程 Tray (不含散熱風扇)
$420

主機板
► ASRock 華擎 H110 Pro BTC+ ATX 主機板
$339

RAM (記憶體)
► ADATA Premier DDR4 2666MHz 32GB (32GB x 1)
$1,220

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2080 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$5,600

HDD (硬碟)
► WD Blue 2TB 3.5" Desktop HDD (WD20EZAZ)
$375

電源
► GTR TYPE-Z 300W 火牛 (3年保)
$240

風冷散熱器
► XIGMATEK Apache Plus 風冷散熱器
$89

機箱
► Xigmatek SG02 ATX 機箱
$149

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $9,031

擷取自飛馬電腦

上網多tab+大量文書+同睇視頻，主要需要嘅係1.內存同2.顯卡
內存建議上到一條32G，唔夠仲有一條槽可以加
睇視頻如果長期開住，會佔用唔少顯卡內存，加上密用，建議上到最新嘅次旗艦2080Super，咁就算開100個pornhub都唔怕卡頓
其他配件次要，平就得，一來夠用，二來長開慳電費
但因為要長開，最好加番隻風扇，咁就唔駛怕部機半夜無端端重啟，當然唔加都唔一定會有事，親自己決定
另外建議去飛馬砌，佢有個Pegasus Premium - 完整燒機檢查幫親check好晒啲件，非常適合唔多想搞部機嘅親

多謝ching學到野

intel list

1 x Intel® Celeron® Processor Coffeelake G4900
價錢：$450

1 x ASRock H310CM-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$740

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x Seagate BarraCuda Pro ST1000LM049 1TB 7200RPM 2.5
價錢：$450

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1030 Low Profile 2GB GDDR5
價錢：$690

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 750W 80 Plus Bronze
價錢：$585

1 x Cooler Master MasterCase H500M ARGB
價錢：$1,770

1 x NZXT Kraken Z73 360mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler
價錢：$2,199

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,963

謝謝。 開心就好。

而家都仲撚敢用we柒唔好同老鳳講你真係一個香港人
係香港人唔該即刻delete咗we柒佢

揾食呀，揾大陸人錢，再去幫襯黃店得唔得？

已睇到
你唔係藍
老鳳暫時信住先
小心上面啲開唔撚到機嘅list

出街帶幾個mon?

Intel® Celeron® Processor G5900 2M Cache, 3.40 GHz 2 Core 2 Threads$350

ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16 GB) DDR4 3200 Mhz C16ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16 GB) DDR4 3200 Mhz C16$1080
4條打爆佢

Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDDToshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD$299

ASRock B460M Pro4 M.ATXASRock B460M Pro4 M.ATX$750 有埋rgb

總額: $5719

重有200幾
去執隻gtr跑車機箱連跑車牛
幾多chrome都無問題

呢個list 成個post最好

血海深仇樓豬唔好得罪咁多人

乜唔係縮左水咩 得0.2之嘛

屌你老尾啲連登仔真係有撚病，樓主年紀大啲用字緊係唔似後生仔啦，跟住無啦啦就俾人屌廢老，藍絲，仲要畀啲伏list樓主，以為好撚好玩

喺佢哋嘅世界 年紀大啲=廢老=藍絲，睇到我都笑撚咗出嚟，話唔定幾十年後呢班人先係真正嘅廢老，以為自己好有優越感

ching 坐咗幾耐

得啲bugs係龍頭

咸網10 幾個

因我去年，出咗個post, 質疑塞共公交通工具只影響窮人，佢地當咗我藍絲。

差不多啦，我現實得三兩個SP, 唔似連登仔有咁充足的現實性愛。

同類wo巴打
我又係留啲分頁係到唔del
開下開下依家八百幾個分頁

買多幾部電腦同時用咪得

咁請問你點解決部電腦拖慢的問題？

冇感覺佢明顯變慢
一開始就32gb ram*2
係前排加左隻hdd

32G X 2 嗯，明白。 我現在得16G.

同時開十幾個咸網點睇。點解唔加去我的最愛，遲啲先開番。

AND 4750G 得唔得

因為要check住有無update

開咁多分頁 買ram都買窮

NR400 自帶前後12cm 風扇 有ODD 面板可以裝番DVD rom
ram 打爆4條32gb ddr4 行番2666
10400 有內顯可以唔加卡

中央處理器
► Intel Core i5-10400 6核12線程 Box
$1,399

主機板
► MSI 微星 MAG B460M MORTAR Micro-ATX 主機板
$930

RAM (記憶體)
► 4 × Team Elite DDR4 3200MHz 32GB (1x32GB)
$899 ×4 = $3596

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$950

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► Cooler Master NR400
$455

光碟機
► [內置] ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST)
$130

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $8,018

擷取自飛馬電腦

謝謝

8 百幾個分頁

1 x AMD Ryzen™ 3 3100 (預訂)
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$499

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,906

其實儲多陣錢上6000筆直啦 4000蚊真係慘不忍睹

咁6000 list係點

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,946

升級左粒U ram 上埋1660 super
第一 你應該唔會淨係打機 打緊機都會開下discord傾計 聽下歌 上下網 都需要multitasking
第二 難保你以後唔會玩其他game 到時買左game先知1650推唔郁就無謂

咁如果裝埋mircosoft office，係呢個網度買？

主要係上網煲劇文書咁樣
Game係其次

自膠 無睇到你主要係文書添 當我頭先講廢話
4000條list夠做 其他筆直你買office啦 唔一定係法奧買